•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••

唔想知唔撚想知

我瞓

早抖

都係唔瞓 瞓醒又要番工

點解你會知係我

訓醒要考試

嚇屎禾了 等我仲特登走去google搵下咩來🤪

加油

會然 唔知唔關我事

譚仔呀姐黎嘅喂

唔醒仲好

嗚 你係咪呀邊個呀

5%姐 唔明社科點解要讀statistics

因為連登仔是全能的

都估到架啦

我打算拎2%其餘3%恕在下無能為力

當年我stat final exam佔50%
前一晚先溫仲要溫唔切幾科無溫
照pass 驚乜

stat佔5%姐 不過電腦考真係唔知想點

5%就早啲瞓好過啦

唔想知 純粹入黎叫你收皮